毒撚唔秒回

留名

其實佢都真係幾小學雞嘅
不過肯認低威就算佢啦 都唔易架喇

雞翼

你係咪諗錯嘢
你覺得我講緊who

b

想同掛仔講
俾啲時間自己啦，每個人嘅時區唔同，無話邊個快啲邊個慢，最緊要搵到自己嘅節奏支持你

我哋呢個真毒大家庭又多咗個新成員

又去打下機

手羽b

屌你講貓定係...

ofc cat i won’t care others

街b

繼續迫降

bus grassroad here ?
play gartic ?

淨係睇左 射 神 倚 天 書 雪 飛

不過好多年前都唔是好記得鳥

反而冇睇鹿鼎only
覺得睇鹿鼎不如睇av或者甜故

hi play one jau sleep ok ?

屌你老母 以為果個on9添

Why not pm

你知道好多嘢唔急得架

忍唔住笑

where is bus blue blue?

屌
冇在意過佢
仲點會屌

Me too

i dun know wor its your bbb

lihkg cannot pm

掛仔真係戇鳩到笑
嗰啲妖魔鬼怪呻一呻就wfc啦
我會屌嘅咪得幾個

Pmpm

on9有樣睇

屌⋯⋯

咁我柒咗囉唉

u are my stupid road

有排未完

韓劇？

u play ma?

廢青土匪

條友真係

u is uncle road haha

Yes
多謝你善心打破

唔怪你啦 你蠢開

雨b 我而家先知你個名咩意思

No

me young boy

仲要唔只佢一個傻閪

then why u want me pm u?

你champ

You pm them

我係廢青 我驕傲

路b 原來你一直都唔了解我

no see jor 3B wor
dun konw where she
gum how? play tmr lor sad

韓藝珍真係幾靚

i dun have his pm

因了解而分開啊 我唔想同你分開>/////<

男人都會對韓劇有興趣
我一向都善心

飛巴士 我心因何飛巴士

咪咁

Goodnight world

救命 算啦 笑完算

宜家讀唔到，咪遲少少讀囉
當俾自己抖下啦，到時讀到你傻都得呀

唔叫我

阿爾罕布拉宮的回憶！！！！！

真

Pm his pm

無人想知

大師

晚安寶

金泰希都靚

我不睇的

Okay~

早抖喇

咁你而家咪了解囉
我哋分開啦

我女人心
不嬲鍾意韓國野

pm pm

Exam喇！！

醒少少當幫忙

識d野

咁牙海會睇乜？

噢
咁你enjoy吧

串到

謝了

盡力做啦

唔蠢邊有得你笑

分開簡單抹去往事極難

不

都正
佢之前果套都正

快啲日日氹我笑
最好你得

聽唔聽韓文歌？

唉
能力唔係咁

分手要狠

88

難啲 冇蠢到咁

不了 心累

咁爽

分土匪雞翼都要狠

叫你醒啲
再日日氹我笑啊頂

唔使分
因為全部都係我嘅

我panda

3隻太少

我叫開5隻

ng sick

笑撚左出聲

閃了 再會

諗起以前有一課 寫下cv 寫下cover letter 就一個course 讀完
全web course 真係爽爽

rich

bye bye

再見了我的寵愛

愛你

海

肚腩fing fing fing

辣殺

掛仔 你點牙

係咪我問題

唔准

試下唔好咁快累

5555555

u fat?

read

精神狀態都係能力黎嘅
我精神唔好都考得衰啦
唔可以咁講啲，只要盡力發揮就好了

佢cute到on9定on9到cute

佢好靚 有氣質

唔會如你所願

多謝你打破

追#171㩒到最頂

應該

食雪條

雪雪雪

含到

你兩兄弟好sweet

咁。。。。試下俾自己休息下

可摸以請我食

唔想

我請你好否

咁你想做咩

我都答你唔到救命

咁我請你食呢

可以

我請你

好好多了 今晚
琴日就

成日都反調

草路我妹不玩

煲劇

係咪呀

煲咩

唔開咁大張支票

食哪一個

屌走未

唔要

怕你個口太細

你請你話事

唉 真係呢

迫降

咁我俾錢請人買俾你食呢

走了

好呀聽日玩啦！

訓先啦都早抖啦大家

大腳板

晚安

關咩事。。。。。
條雪條有幾大條呀。。。。。

女仔係要氹的

唔駛

多溝女經驗

俾啲心機繼續温！
都未考話唔定考得好好呢！

引人注意

Oppa

牙讀要

好呀，我都鍾意食

你勁

我好理性客觀冷靜咁講點解佢唔啱
姐尋晚同你講嗰單如果你記得
咁就唔氹啦屌
呢啲原則問題
其他小事讓下佢氹我完全冇所謂不嬲冇乜特別

留個Hi 咪得

你哋靜晒嘛頭先

幾時

咁你自己買俾自己食呢

明白的

又學到野

oreo雪條好撚大條

黎緊m，建議遲啲先

壞人必備

路一直都在...線上

而家係

好勉強呀

Hi

我記得 我講一般

屌oreo雪條好撚好食

睇左唔好講

oreo個雪糕批好正

差少少訓得著

Agger

一般當然我氹了

食咩雪條

我氹你

喂
夠喇
我真係笑咗

未試過約到女，是否悲哀

100分

橙

想你日日都笑

Mega

我無睇，純鳩噏
Un yo ha sei yo

反而我幾出奇佢認做得唔好

開心

唔是m到就係要沖涼

Real meh
你意思係連登定點

係真係錯既都會認？

好食，cookie and cream

唔準亂哄女 一係你就淨係哄佢一個

開心就好

all

有無咁威呀

慢慢會慣
我都係咁走過來

我pm大概同你講來龍去脈

你又話瞓

蠢蠢
你都未瞓牙

屌我真m到呀
影塊m巾你睇好無

你好好

Sick d yeah

想你幸福

講笑

本身有一盒
我dum咗

信你有啲難

有人係廁所 急尿去埋就訓

狗姐呢

好

唉，果然呢到係偽毒po

好 得你氹

訓啦 用緊電話鳥

知我咩樣就知係真

就快一點啦wo

禾博學多才

有點寂寞

佢話無，點睇

心心眼

Why dum

y

真毒+1

屌唔撚係呀，好呢味

我真

Prove it

你地可以隻抽

你大我唔到

google 牙古路

想佢都主動搵我傾計
但明知佢唔會

抵有人錫

心累，個個話自己毒撚，都唔係嘅

我夠想

黎啦，黎啦嘛

點瞓都瞓唔着好嬲
起身做咗兩份筆試算

送咩先

圍個爐先啦

對唔住，我個衰
但我真黎m ok?

你偽

點會一點訓

文青黑框眼鏡，幾正

咁你錫唔錫我

對我啦

bbb

What the fuck
我睇緊啲咩
點解佢要買盒雪條俾你

咁就好

無情

唔準你個唔準 佢今日訓左好少炸
好似係

好人 好到慢性殺死_

我珍珠咁珍

無情雞

抵錫

點解喎

你真豬

但佢基本上唔會主動搵我

俾著我
就算係我最憎嘅人
但佢請我食嘢我都會食，無理由同胃口作對嘅

一人錫足矣

我真係有豬

咁我錫你

唔會請你食

不食嘑來之食
不受仇人恩惠

我拒絕

真？有無興趣

點笑

死圖

騎豬

無問題
比愛你

我都唔憎你

你做好功課未

格硬笑

我聽日再做

快d憎我

屌講下姐咁認真

會失望

好冷淡

我可唔可以用十次來換一次

對副眼鏡有興趣

你應該比人錫

我而家帶con

肚餓

坐騎，出入靠佢

係
唔記得左
將魚我所欲也嗰個mixed up jor

佢也不會 我搵也不覆

瘦

我太陽黎

幾瘦

I know
所以post返喺下面條link就係了
即係上面哩個

對我同類好d

200磅

我錫我自己

唔受理你個拒絕

我錫你

睇唔到圖，你係咪想送男神d雪糕比我？

同我一樣

咁同幅相咪好大對比

享受下比人錫

ww3我實搵你

放心，好食好住
日日煮扒佢食

而家都幾型的 脫左毒

太瘦

唔好問喇

但我好掛住佢
佢都係間唔鐘先會覆我
搞到我都唔敢點搵佢

我駁回你個唔受理

換到都起碼佢會搵我呀

做豬好過做人
餵佢食豬肉

789最抵錫

我想減40磅

我上訴

自己錫自己最緊要

Ok

錫完再比人錫
錦上添花

又話自己毒，真毒定偽毒

驚！西！

想增40磅

10號有邊個會出

得我係

200磅土匪雞翼，我扯左

你鬼係

我係

偽

無

智者

maybe

有d料

出嚟托咩

有名你叫

唔想勾起你傷心事

雲清

送頭 認罪

歧視牙

Sweet

Ching好波

型刀

秋哥又想捧殺我

捧你

你同小姓仁有心害我

魔法師未？

牙路話係就係啦

小聖人molamola

食同類咁癲

無得上訴

唔好呀

母親節 不了

但我未學識點錫自己

搞到自己好似好單向咁

路叔一隻手指ko佢啦

扮

錫你

做完asm未

認啦嘛

會唔會變人乾

或者食我
可以食成年

啱啱做完運動

仲做緊asm?

健康

唔好

唔好做d對自己唔好既野

牙草一見到你就諗到雞煲

今年17歲

佢真係

上訴到終院

但宜家完全唔搵我
我覺得自己好有NPC feel

同伯母一齊做非非

瞓了

關我能事

我見到你就諗起雪巴
又夜媽媽講雞煲

我係食女獸

佢恰 3b你唔係忍牙？

今次做筆試

經驗話我知
如果一直單向落去
下場只會係見到面都尷尬
同埋朋友都無得做

早抖

欖欖

我6歲

唔好寤寐思服喇

好掛住牙雪

我智商3歲

屌啦星，真？

3b

唔係好想

雪巴召喚！！

係囉，一時又話無女，一時又話自己偽

online exam

識食 我好孩

覺得自己只係個村民A
無論做d咩都會係同佢嘅關係上有咩進展
係default 嘅 NPC
無論點努力都係

加油呀789

佢今日做 我已經做完

你仲做緊？

佢叫你咩 bus blue blue
好長呀

暫時未嘅

係呀

係人都知我m底，比人恰我就叻

點解叫3b

唔想加了

好既開始

不過啦，知清楚佢係咩人都好嘅

我叫㗎

掉低左佢

講得好

終院唔受理，維持原判

眼皮重了

弱智就弱智啦

我都想知
好肉酸

人大釋法

我刀角

青你一時一樣好難搞喎

刀珍

唔get

呢個我信

係
Blocked

以前經歷試過扮大方
結果係自己都呃唔到自己
傷心左好耐
好努力先掙扎返起身

相反人地就根本don’t give a fuck

我係咁1999

Bbb ar ma

去食手羽啦

有新證據

佢亂黎

.....

屋企冇

點睇我打緊邊爐？

楚今日pm我未
未既我聽日再問

識貨

你再懶啲丫笨

傻傻分不清

歌
送咗

有意見？

我講咩都岩

sorli lor

咁有咩零食

少少sad 以為真係送野比我

證明無乜肥肉

不喜歡

加多少少啦

路狗
以後唔叫你b了

我接受

要努力返呀 之前太頹

唔知點解咁多嘢做

小基

希望keep到

呢度無人大
只有男人

乜都冇

blue blue i am pacific

無 我係呢個po無地位 small potato來

Wow good wor

食緊肥牛

我接

知就好啦，改改佢

真！
爸爸唔好唔要我

係咩

bus姐 sorli

Fly me to Pacific

不嬲信你

做完未

你就傻

以後唔問 sor li

G持

路狗(仆街)

廿年無食過雪糕

係

全都是肥肉

默契呀

改左溝死女

又唔洗 講下姐

肥肉又點會孩

今日mad巴無上水 表示擔心

做想做既野

我聽日重有

唔想食餅

加咗好多了

好彩我次次仆野都唔拖手

tf

我都餓

試下唔好

試下改完溝我
利申，難溝
再利申，講笑

你喎

好難放棄
次次都係會忍唔住想同對方表達我鍾意佢
都係鼓起好大嘅勇氣克服再上次嘅傷
再同人表白
結果次次都斷絕往來
痛啦，先會識放棄

給你一首歌 出走太平洋

好想po今日碗拉麵出黎

我少許

爸爸！

牙草唔好咁

而家食豆腐 想知再講

我會，你都要

我咪話咗接受

表白 就已經唔岩
好似係

利申 唔識

走開

越南都乖

？

再加，you can do better!!!!!

唔得喎

我都想做

開心些牙

好冇誠意

又話毒

一抱抿恩仇

梗係有 識咗咁耐

ching 仲一時一樣過我

我一丁點都唔傻

咁你就拖手啦

邊句講笑
G持人媾你

咪喇

係咪勁先
讚我未

Mad間中先上水
如果唔開心 懶
佢就唔上
我估佢晏d會上

做緊一份仲有一份

竟然 唯有飲多啖水

好想打機

點解想放

第一二句講笑
青咪亂講

係 完

牙草 我想食拉麵

你叫我做想做嘅嘢架嘛

見到佢幫我問候佢 擔心佢

嗚

Tf=the fuck

睇下點先，打緊邊爐

再再再利申 我厹黎

又不，唔好不啦

約利申 非基

I can't

何以見得

沒錢

試過唔得先放

想食烏冬多啲

我ff

打

加油

屌完就係神仙啦！！！！

口力口牙

Link都冇

繼續扮

兩年要有乜都有了

人中之龍

免電

言身寸言身寸

喂！

個腦開始塞住左

就是禾

又要繼續做

好的

呢碗點睇

做弱者了，早抖

可能禾係呢 小心禾

傾計密？會單獨出街？ 你介意倒追佢？

吾用

我已經比佢地屌死咗

咩

街b 我想食你煮嘅嘢

幫你通一通

Lgbt我支持架 我唔係炸

多圖

你玩我

我識煮好少野咋
炒個茶 煎下肉都得嘅

禾中意女人 非基

屌你啦

你整嘅 我都食

打機通下

辣殺789
係海鮮啊

你係咪暗示啲咩

Yumyumyum

捉左隻蚊 請佢同蜘蛛切磋功夫

唔係
好難食嘅cafe隔離

你要進修下攝影wo 小7

靦腆

你話呢

我知邊間，無食過啊
好味架？

教我未

呢條友痴線 成日活捉d蚊來玩

好食

你想玩咩

高汁已j蹤

唔通岩岩個烏冬係你整？

當然
根本就係抱自殺心態去表白
同時都有d自私
迫人做殘忍決定疏遠你

俾你揀

唔知

我都係藍色屋

等你再share上來

好靚

食兩舖雞？

可以啊

有邊個係金色雙馬尾

一齊追 佢應該住你隔離屋

-2

路

似你？

Ok我記住

打唔打

傻女 其實佢係我分身ac來

好耐無玩 唔知命識唔識

約啦食啦

你玩弄生命

以前有玩過

Carry u me 勁

我得唔得？
我就去染金個頭去

牛奶妹

切來食雞吧

邀你唔打

禾錯了

來了

越夜越精神

係，大l晒？

ok似

有咩？

喬係咪玩

我瞓 聽日8點起

你地4個打 我訓

唔阻

差你

可以✔️✔️

講咗幾多次

早抖啦 喬

咩叫OK

楚

周小姐

id呢

好mk

好似，不過我唔敢直接讚你

唔燈

冇喎老細

唔知你想點

add鳥

不如直接啲啦

我地聽晚玩

唔惡

因為

因為啲咩

大階m 好似

我冇

唔理你

你現在玩我嗎？

點解

佢當咗你係表妹

唔試了

有冇sorli

差d唔記得轉icon自爆

5555555555

巧

係 點樣

你真係。。。

又點牙唔阻啦

喬b 你有無塞到車？

成日mon我真係好咩
我個個cm都有負皮
係咪話我係五毛條友

呢d撚屌cc縮縮做唔到大事

哭能左。。。

一個鐘已經37頁
果然推post神速

我搭黨鐵

無點

段崇智條仆街賤種出賣中大手足
希望佢死

雙子

b why

55555555555

秒死？

想點點點你

佢要長命百歲就真

少少憎你

我比你老點開

講笑。。。

郭位

我落地

幾時有。。。。

希望佢仆街

咁你搭咩

變盒仔

消失左成年

哭能咗

我都幾肯定佢有追縱我
次次開po開咗一陣就有人負皮

郭位真係好屈機

你派咩膠搞到比人狙擊咁耐

咁睇嚟你真係雙子

而家

你估下

對

天水圍轉車？

#835

姐姐

雙子有咩特質

又關你咩事？

雙子情歌

提你要認真啲

你認錯人

等我保護你個盒

牙讀亂入派膠

66X

問下周小姐

More

我有睇

你化咗灰我都認得你

可

雙面

知你邊頭返工了

表白好自私

好難聽

想咸

link?

唔啦 無2千比佢罰

邊頭

我冇講水瓶座。。。

快靚正

好橙呀我

拜我未

咁你都知

點解你哋可以講到我乜都知咁

點解🥺

你又係雙子？

仲有冇

拜緊

好似7個鐘嗰個post

原來你這樣珍惜我

我唔知邊個星座口花喎

紅色線

最衰你

係。。。

佢哋係真心蠢